我忘了只能原地奔跑的那憂傷

我也忘了自己是永遠被鎖上

唔道歉唔睬你啊喂道歉未

又有咩爆

你俾我靜靜地9up得唔得

Ok
我靜靜地咁聽